喂！講返五大訴求好無呀？

唔好再丁隻老狗亦都唔好屌人掛住丁啦

集中返我地嘅訴求啦就來輸啦